山竹過後連登交通情況

超強颱風山竹周日襲港，餘波未平，三天內接連引發連登討論區兩宗嚴重交通事故，涉事車輛超過二千架。專家呼籲連登仔打少啲J以免路滑，行車時應保持安全距離，避免再度炒車，成為笑柄。

福田口岸行人天橋樓梯斷裂！

原來西九高鐵站已經爆晒窗，入晒水。

呢D Post 唔會有人回

170正常now?

應該陸續有嚟